台版上古世紀25-10 4點封測 有無人玩

唔講都唔知出左

Lm

1齊玩 我有多1個啟動碼 有無需要

早幾年出會玩既 而家呢種畫面就不了

講左幾年終於出

樓主可以share嗎

之前有玩日服

今次玩東大陸

雞寶台巴打召喚

終於都出

p2w game有乜好玩

miss左抽封測碼果幾日
等公測算

台服「上古世紀」港澳公會:Not specified 招生….東大陸…靜待五年既各位及新人們…我們誠懇邀請您們加入!!!

遊歷美、日、韓、中及俄既上古香港玩家齊集於台服同於一個港澳公會:Not specified …並屹站於東大陸…我們對上古世紀有熱忱…耐性…有咩疑問我地都會盡力解答....而等左五年既您地…番黎上古啦!!! 我們再次誠懇邀請您們加入!!!!

我地人數已經超過50 人

希望大家留言及PM我，我們交換聯絡方式。 我們期待你既加入!!!

希望大家留言及PM我，我們交換聯絡方式。 我們期待你既加入!!![/quote]

我地都有6個人會玩 我地想加入！ 到時入到game不如你地再叫頻 我地密你 有活動封測公會五十人左 有野送 thanks

哈巴都幾多人送 無既自己睇下

外國玩到無人玩
而家先出有撚用

同黑沙一樣玩到爛玩到臭哂先掉俾你地台港澳人執二灘

起碼叫有得玩 依家個個都淨係識玩手機驚
難得有隻好game玩 雖然舊左d
Btw準時4點上線

呢隻game有幾好？有錢就大撚晒 黎到中國地區啲撚樣課得仲勁

呢個世界上有咩唔係有錢就大晒? 同你呢D人講黎都晒氣 玩就玩 唔玩就走 好簡單姐

留名收工玩
點解佢要限時段呢

完全冇掂過其他服既新手受唔受？
想搵人一齊玩
tg lihkgbell

大把GAME唔係P2W
井底蛙

最撚醒係你啦 咪死返去玩你果D GAME囉 入黎吠做乜撚野